[12碼之軌]車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

樓主獌狗 on9 topic

用呢個先

快D推完呢個 個TOPIC好柒

真

topic

拖肥 Gomes同Allan後備都冇

譚：佐，係度嗎？
佐：😊系度
譚：我讓俾你射既12碼 幾時讓返俾我？？
佐：我點解要讓？
佐：依個係憑我本事射既12碼
佐：點解要讓？
佐：屌你老母🖕
譚：😧😧😧

譚仔唔轉型等掃走啦

慶祝fpl入左佐仔

好高質

Penalsea

Lampard on Hudson-Odoi and how Hansi Flick said he wanted him at Bayern during the game: "There is no definitive answer, we will know by Monday whether there is. Callum is our player, what Callum wants comes into consideration, it has to work for us." #CFC #CHECRY

kepa傳心師

愛記勁撚到

context唔啱

其實A9躝得

呢張圖要save低佢

感動既係Azp今場幾有隊長格

施華 happy仔

CLS

今場臨尾CA出咗嚟配合Timo啲反擊都有啲野睇下
希望CA激活到Timo同kai啦

印清高汁到

頭鎚廢到
之後控波又差

有mendy 我地劍指歐聯

好尷尬

周中打盃仔 出完傷左好似

呢場靠屈12碼
同埋水晶宮毫無威脅埋門
不能作準

咁唔肯定

今場mende球落地

之前話想佢練大隻啲轉做支點比人屌

有Kepa 我地直插歐霸

樓主借分享ok?

Frank Lampard says today's game was what he wanted. He adds that Ben Chilwell was fantastic in all aspects of his game and it looks like he has played for us for a long time.
#CHECRY

入完都唔慶祝
咁都唔屌
又話鐵碗

無FORM 勝有FORM

譚：排隊都輪到我喇掛
azp：走啦你，唔想搞大佢

見到Live Post有人將後防騰雞原因賴落短手狗到
話因為出短手狗搞到後防騰雞

Lampard praises the way the back four worked well with Mendy behind them today. He adds that Hudson-Odoi did well in the second half when he took on the full-back, and is very much part of his plans.
#CHECRY

屌入撚左雲狗咁耐 一粒都冇

呢球譚球問完應該要走，但佐都應該可以諗下比佢

鳩斬is okay!

林9 : 終於唔洗睇Alonso

屌你成場都破唔到鐵桶都話what he wanted

隊長係要做呢啲

俾條毛 你爭就要俾?

得兩分

有冇清cap到 譚仔lur地

It sounded like Callum was definitely staying for a second but then thrown into doubt in a further question by @Matt_Law_DT

I expect he will stay but no one can say it is certain by any means. Depends on how much Bayern want him. #CFC #CHECRY

高質到

彈出又彈入

呢吓譚狗波都搶埋，都唔係問咁簡單
係Azp拎返個波畀返佐狗

我終於知咩係撚狗波
原來就係-6足球never die
我轟嘅傳統
今年歐聯可以複製12年了

出100m

捷個慶祝咁撚似達子

Hijack埋Partey

啲比分

不過老實講 silva真係有leadership 有氣場係到
Terry之後冇呢種感覺

係一樣

今場聯防做得好，上半場簡迪一拍第二個即刻夾埋去，下半場就負碌足球啟動

林sir: 是我的戰術起了作用

我個wo?

走啦
喂我個wo🤷🏻‍♂️
走啦屌你老母

戇鳩

唔一定要做支點
但佢有啲頭鎚最少都要頂中龍啦

我都係有種感覺袋狗會去拜

咁要補返隻翼

當年全部大佬級
前中後個個心理質素都爆頂
上一代球員好似唔同啲

咁要搵返迪馬提露

佐仔pls come back

屌佢老母踢到咁都滿意

但打決賽d 大佬級傷曬

上週已經換咗做拿卡

生得咁高 唔識頂波真心戇鳩

有冇人知chilly個 A字係咩原因

唔到你諗呀 唔到你話比邊個就邊個
教練指示 撚狗唔係人咁品
一係你就即刻跑去問撚狗

換kimmich

以波論波，作為球迷kepa 都比唔到信心我

更何況係球員

衰d 講句，出kepa 就算佢表現正常都會有影響

係咪之前果d都係你整

林sir=AVB
Jody=馬提露

A Cole

我地d核心依嫁都傷哂

仲有1個星期就關轉會

傳奇Bamford頭鎚都好過佢

師承Acole

入左兩球隊波先aggressive返少少 好少係前場傳波走空位

驚閪咩
傳奇疤鳩.gif

入4球冇一粒係前鋒入
撚狗：that was what i wanted

喊出來
90後真係1d都唔成熟

有得放好放

*As I've said before, Hudson-Odoi isn't pushing to move. Was told his chances of staying were 95.9% a few days ago and a move very unlikely. Lampard sounds like he very much wants to keep him. Not sure what's going to change in 48 hours, but door is still slightly ajar.

95.9%

真係有

Alonso

Alonso Bye~

佢同d 女fans報緊status

照計人地咁問一定say no
但係撚狗竟然話等到星期一，擺明有嘢

屌 依張好似巴神唔知比邊個拉走
又係12碼

可能之後俾人屌

點計出黎

今晚射精

Alice Morata

佢同達子係老襟

a3

可能都同達子一樣條女個名A字頭

好爽，睇完波鳩噏都係十點半

傳奇Bamford埋門一腳勁

譚似四不像
講走位又唔算叻
速度又唔快
咁高大但係高波麻麻
支點就更加係都市傳說

冇咁耐，星期一
咁你得三隻翼仲要放走
理論上係要補返隻
但袋有四年約有心留strong hold都吹唔脹

Tammy 生日？

九爺車區傳心師

我踢波時都係中場後衛包辦架啦
邊個話前鋒一定要入波

入返隻翼ok?
反正有錢剩

今場終於破3喇DLLM

點計出嚟

車仔出廢龍後防係集中好多喎
諗起有場出轉牛啲防守硬淨到

結果好似一射就入咗

唯一作用咪執雞
同跑下d半單刀
其餘時間多鳩餘

撚狗都話唔可以jump over the list

除非拜狗出價吸引到球會唔想拒絕
但又唔似會出咁高價

傳奇Bamford讀書都好勁 球商實好高

出咸廢咗雲，除非踢442，但咸又鍾意自己去

話比全世界知咩叫“得分後衛”

之前屌到天光

負碌足球is what he wanted

林仔今場冇得撚對面

依家唔知邊到買波衫好
可唔可以俾返HK Megastore我

林狗想靠後衛入波既話去NBA教算啦

佢假身係幾靚，但基本功唔掂控唔定個波俾佢慢慢做

豬蛇已成condom

又係利雲

假利雲勁到

輕輕鬆鬆~~~

今場motm係咪沙高

以前睇完波會嬲到訓唔著

豬蛇杯賽穩正選

肥安教卡法路雲教到好勁

假利雲變真利雲

卡法利雲又入

愛件利雲入咁多波 但硬係覺得佢未夠班

佢跟咗76之後勁咗好多

說明書

Ben white 比人壓哂

可能離開拖肥就會變廢

譚狗肉酸到 成熟啲啦

假利雲又入

呢球有人跌底連var都唔洗睇

係睇完西波-》思考點解要浪費人生撐隊西波-〉食早餐-》pretend not to cry meme

譚狗跟肥安 可能都入好多波

愛狗唔識輸

嘩我睇唔透呀

Alonso?

又攤手

係好撚閪柒多
一年前你同我講佢有咁勁
我一定當你痴線

第二球12碼之後佢走去拍一拍譚個下
好撚大佬風範

Plan A

屌終於搵到片

出面風大雨大,肥安幾時返屋企

阿包含

會唔會係睇中左隻翼想入貨
定係想放走佢比契仔多啲時間出

屌

佢以前仲係比人擺喺右翼衛

雲拿跟肥安變下個舒夫真高

使唔使咁大雨

安76

kai變卡卡

Werner

最核突最尾全世界去安慰佢
大袋到咁

軍刀腳下功夫勁好多

no option/obligation to buy可能制

車路士需要一個新中堅？蘇馬！
你不需要在轉會市場買人，你不需要花費大量轉會費。蘇馬！
他是英超冠軍成員，他為史篤城、愛華頓在英超上陣，他是法國國家隊成員。
他在你們的外借大軍，但他是你們的一份子，車路士能在哪裡找到比他更好的中堅？
- 摩連奴 (2019)

我決定tip 1 tip 愛記今年爆冷拎英超

Alonso out

岩岩收工 見 50分鐘先入波
想問係咪都係西波

要有大佬lead住

賓白廢到

好想念安

可以淨係睇下半場

AC米蘭

值得一睇再睇

安76出james 同施格臣同場

西波不妨一睇再睇？

係，對面泊泊下巴士突然派膠送一球之後多咗位踢先大炒

可以欣賞下沙高

林迪幾好

FPL入左假利雲 醒到

2g from me

Jorginho vs Palace:
2 goals
2 key passes
8 long balls
1 dribble
1 tackle
3 interceptions

又耶誕樹？

鏡頭後...

Kurt Zouma has said Jose Mourinho told him he was "rubbish" when he was at Chelsea and it motivated him to "show him that I could react."

"The following day, he [Mourinho] catches up with me, he takes me to his office, and he asks me if I am ok. I said yes, he asked me if I was sure.

"I said yes again, he replied ‘Because you were rubbish this weekend.’ Like that, direct. It shocked me, but it made me want to immediately respond on the pitch.

"I remember that it hurt me, that it affected me. But I really wanted to show him that I could react."

上場杯賽好似去咁出

知錯了 英冠仔都係信唔過

林仔做到野

球探：買Ben white

佢場場都椰誕樹
但2個10號位一齊出好似第一次

嘩 要即換添

堅咁屌佢？不過happy仔今場打得very nice, even 唔count佢入波

無咗richarlison, 要睇2和b

白禮頓進攻嗰part其實唔錯，但成日都輸波

無一個純防中

出自蘇馬訪問
係真係假得佢兩個知啦

上場打得幾好
輸左好唔抵

好似無限loop咁

佢地d針對幾有睇頭
對強隊成日都有d野睇
不過輸波

2和b會唔會都比安76教到變勁

養和比

車狗個陣畀76教真係屈機

愛d主力開始傷了

佢以前成日都咁出
係AC 卡卡同施多夫
係皇 James Isco 迪馬利亞

仲有JAMES同假利雲CARRY

有冇舊年作客果件
今年唔知印邊個好

咁我估happy仔唔會吹水的。happy硬件一流，但軟件9流。 如果佢踢波用多d腦，佢有條件做一流CB

占士瀟灑到

就印ca啦

占士瀟到

淨係占士超曬班啦 愛記有排玩

諗住上年作客果件先印CA

追2和b入下一球先

其實我幾鍾意林仔

印Chilwell 夠獨特

冇計 小學生身型

今年唔知印英超好定R聯好

唔去睇波

原來雲拿都有問tam攞波

安依下 只係差美斯讓比so9個下少少
美斯個下 眼神好撚型

1819 bt sport出嘅馬撚gif真係近年最正

點解占唔黎車？

👏🏻🔥

下季轉3號

Lan得

有呀，一開始就叫tam排隊先

佢條真心膠佢唔會真係覺得今場踢得好呀嗎

成個老mk咁

依條友白抖人工

因為安76先識用佢

第二球以為會比Werner破處

肯對球探死心未

佐7

嚟到撚狗都唔會識用

今次azp終於似返個隊長

用埋啲廢老emoji

比雲拿射啦 費事搞到冇信心

袋8先離譜

Azp都開始比撚狗郁佢個位 上場仲唔交下戲下場又比占士攞返個正選位

我爭啲笑撚死

咁羅湖佬

azp>RJ

最憎呢啲人拎SL然後去玩仲要po ig

伊和比好撚廢

😁

防守好好多

Lampard Out!!!

之前有間早幾日定一星期有上季果幾件阿 但岩岩碌左碌 搵唔番個POST

仲話隊長會比沙夏玩弄

76 sir返車教波吧

谷埋谷埋 終於射晶

施格臣廢到

又踢濕鳩國際賽

😊

叫做刷咗球助攻

爹哋教仔唔到你出聲

Cls愛華頓同我地鬥攻既話都幾大鑊

下下都兩個去封撚仔

lamptey >>>>>>>>>>> rj

啲英撚一個二個都蝦timo
薯蓉狗同譚狗

證明佢勁

老實講happy 仔eq都幾好

唐氏人士嘅悲哀

Let’s go lamptey

係>>>

其實係點樣 12碼衣樣唔係一早講左邊個係排先 有佐係度點都係佢射先架啦

唔該曬巴打

因為遮到個m字額
英國男人真係慘

tam：me english me have british passport you fuck off

佐派路

啲球迷聲好嘈

in 捷 we trust

呢兩場左都打得幾好

Pickford

咁都執到粒

pickford真係信唔撚過

碧福特>>>>kepa>>>>>mendy

咁樣追和

現場都無咁嘈

邊個撚樣以前J Pickford

Lamptey 靚波

碧福特

林仔斬波

依球入左？

早排記得呢度有人J佢

愛記借Kepa吧

冇白色作客

愛記個龍

Pig福

送禮

英撚龍

飛機呀屌

炒左

佢對車仔就會上身架啦

pickford=kepa

林囝

短手真係唔可以qn 龍

靚撚到
連斬波都勁過rj
快d返嚟踢走佢

拖肥有無興趣借龍

我就係好似有少少印象炒左

英撚龍門

碧福特=new robinson

嘩

一貫牛油屎打奧

一冇左 Allan 高美斯 用返舊人 即刻現形

係 死角入

護空門果個都搞笑
咁都穿

上季歐聯分組賽
差啲因為呢球出唔到線
點可以唔記得

成班當規矩冇到

捷狗親自教授油頭老坑古典look gel頭方法
濕+梳+wax+噴spray+吹=即成

Gomes舊人黎

碧福特呢件垃圾唔知點做一號龍

Robinson好笑好多

其實同我地一樣

Dunk

dunk

我地無左美隊 都係碌柒

多得沙高on99

Tom Davies 好廢

靚到

佢哋傷曬？定停賽

長期放James calvert lewin 實掂

又一球

跳哂舞

軌球探

zouma 幾時可以頂到咁

斷腳啲傳中真係同迪布尼一樣咁勁

一個占士將隊波升幾級

白禮頓個人牆唔跳既

跳老舞

美斯嚟就好啦

愛妓今季好有默契好有teamwork
仲要冠軍教頭有冠軍實力

D防守同垃圾車有得揮

佢純粹打矛波

占士都同班黑傻鳩跳舞

人地死球明顯有練
上次kai斬得咁耐冇人搶點

拖肥瘋狂屈人高波

佢同Mina都係哥倫比亞人

同前面配合好過占狗

占士做到嘅嘢我哋師爺都做到

轉會窗arm arm 開個陣都有Ching J dunk / Ben white 代替Zouma

佢地今年會拎冠

拖肥係爭前四強敵
下半場白禮頓幫幫手

條後防好搞笑

有人J過入樽咩

唔會啦
板凳深度唔夠

對進攻既幫助或者控節奏 完全做唔到 出黎打下矛波做簡單野

有人改埋入樽名
不過之後又改左賣淫巴

我

仲有李城
隨時我地因為頭幾場既on9導致爭4失敗

Happy 好努力咁試圖擺脫風火輪 應該比個機會佢

雲拿：我都想射喎，你下球ok?

老鼠囉

證明四大中堅上季令人幾絕望

有教學

Happy個問題係送唔到個波上去

根據經驗 蘇馬表現愈來愈好 即係差唔多引爆架喇

鼠sir就算啦

愛今季應該有前四
如果啲主力唔傷的話

依家至少唔會騰雞先

愛華同李城開季後道氣好強勢下

同鄉來

可惜愛記有同Kepa同級嘅龍

迷捷唔剪佢呢個頭 = fake

今日已經有一兩球係後場直接傳比對面

多狗新美國狗勁到

後面而家好似仲攻得好過前面
Zouma跳頂準左 負負碌又有前四

香港好多專剪呢啲頭既Barbershop

所以撚狗見上場天神瘋狂幫隔離兩件執屎今場即刻唔出

親車放風 有班柒頭洗版式j足十版

成班得分後衛

講呢d
佐仔今日都有一兩腳傳俾對面

我記得有條片，剪左個柒油頭
仲要強顏歡笑話剪得好睇

返嚟又會比人嫌佢矮架啦

髮線好撚高嗰個四眼仔？

我轟都好唔夠

肥安 回家吧

好似係明明個人額高，佢劉海補到短
一偷薄再all back油頭，變到甩頭髮咁
仲要影佢「剪得好冇睇」

我轟都唔夠仲有邊隊夠？

有Silva

下季準備過嚟Avengers Assemble

林蛇教，應該無人期待過拎冠

無限新星

愛記中堅同龍差d啦
未夠班挑戰前四

本身中後場好夠深度 俾林狗借走哂

jjump

Silva d 教科書式防守企位勁到

其實除左翼之外都好夠

都係鬥冇咁柒
分分鐘又係讓四大賽

又開始j

之前仲有人話寧願唔買龍

仆街 換走林仔

林仔傷出

街場仔

賓周跳！

講識用人76應該係最勁
羅渣士其實都唔錯

呢個唔好j啦

佢係直接傳比對面打反擊
咁都有得比

James真係完全冇右腳

賓白又派膠

又俾白卡鬼咬

佐仔咪一鳩樣有一兩腳直接傳對面打反擊
有咩分別

懷疑佢射十二碼既技巧

沙高: 屌你老母 個波仲有成分鐘先到你fake我起跳

剪係唔夠 仲要gel先得
最重要個樣要carry到個髮型
你試下叫羅湖佬整呢個髮型
肯定笑死人

⚽️ Rudiger latest ⚽️
🔵 Lampard favours others
🔵 Sell / loan with new deal Chelsea preference but complicated
🔵 Spurs appeal to 27yo + #THFC keen as Skriniar unlikely but #CFC reluctant
🔵 #ASRoma #ACMilan #FCBarcelona admire but complex
@TheAthleticUK

James又入

咬佢同隊長唔俾12m譚狗射

愛狗唔講得笑

2和b都勁咗

占屎
肥安真係有佢說明書

我諗上年奶過野
Azp即刻阻止佢
而且timo又想要比左A9又唔公平

James

2nb

占屎勁到

76sir

fat an76 pls come back che

呢個係2和b

2和b好撚廢

2和b 施格臣 Tom Davis
拖慢成隊波
唔係愛狗仲撚勁

占士有既嘢椰子都有

我地目標係負碌前四 是旦啦

車路士踢到呢d足球就真係不得了

愛狗啲進攻立體到

你唔怪得占士追住肥安碌鳩含

原來賓白都係信唔過

頭4
利 鏝 愛 李

上面話zouma傳唔到波上去
我就話zouma後場普通波都已經傳失你就拉埋佐仔講做乜尻

椰子有傷 占士無

同美隊一樣踢到半季當贏

又贏😄👏👏👏

好波！

椰子有無罰球有無遠射，仲要靚仔

弊在 椰子有多一樣野 就係玻璃

占士其實都玻璃 之前幾季成日傷

羅湖走水貨黎講 佢都算靚仔既

原來James 係約滿免費走？

愛狗中場出呢幾件已經屌打英超中下游

依家唔會同正選差太遠

車球員唔係踢慣位置已經有分別

唔係，係鍠自動free走慳人工

Carlo 回來教波吧

又bin

一無MM就中炒，撚狗點算好

Dunk都幾陰濕

又炒車

拖肥個贊助完季要捐幾多錢

佢地個Coleman好似傷左

其實呢件幾勁，以前同伯恩斯左右閘打全場

鞭！！

mina個pat幾彈

契仔點會無得出

Gay test

你老死沙比阿朗素又話佢回塘

因為kai打10號位真係勁佢幾皮

This

上季呢個位係施迪比

撚蛇心目中諗
如果正選出MM 上半場已經搞掂喇

j洛>kai

今場關西事咩
有邊個真係組織上去呀

撚狗條撚樣 用到MM變四不象
唔岩位格硬要佢打

識波帝愛將

今場kai比雲拿果球
如果係mm

季前排球迷陣係無MM份

遲下2&b比安76教到史達寧咁

29同21
下個世代

唔好玩啦
Kai落黎拎啲波 冇一球係比失過
猛狗位都唔識現啦上場

諗起oscar

波特sir>林狗

佢曼狗
早幾年買唔到占士嬲撚到而家

雲拿今場幾敗家
撚仔又俾唔到方向佢

老左姐
我記得幾年前睇愛記打曼狗
果兩隻閘由開波跑到去完場

9x分鐘仲可以自己底線爆到去對面底線

今場都好接近球迷陣（喺冇雙翼下）
大勝而回

傻護波盤扭推進都好好，重心球員

你放心啦
下場撚狗會話MM反省完
之後繼續場場出

D英撚配合唔到佢
慢半拍咁

傳波屎又無創造力 打10號位玩鳩其他人

最鍾意睇佢俾波
好柔又到
拎得好舒服

遲d 出番
雲狗
美國狗 傻狗 椰狗
創造力上應該就好好多

A for apple

呢句真
真心似係 高 雲 椰 傻 美隊 呢5條友先知大家D波比去邊
班英撚柒下柒下咁

做咩突然畀人㩒住屌

今日車條左路防守表現係干二以來最佳，捷狗一人可以打大半條左路，同占士都係可以做Full Back同埋間中做下Wing Back

柒到

又一粒

捷狗今場都算身價波 證明自己值呢個價

占又入

勁到

夏球王個gif

占士尾機到

左閘唔知去撚左邊

占士愈燈愈勁

2&b咁撚勁既

隻左翼永遠唔見左

立即諗起上場反擊比雲拿果球

已經見到椰子點屈英超

同一個位空2次

出到先再講

契爺與契仔

2和b仲勁過大袋

唔傷先講喇

交到好靚 痴線

右腳都有埋.....

後防

j洛>hakim+kai

76sir會唔會教到2nb變史達寧=.=

今年前4多隊爭，車再派膠，隨時打霸氣杯

佢本身係阿狗棄將，安76人啟發咗佢

發覺拖舟真係on9
死攬用契弟逼害其他有料嘅球員
又成日排鳩陣

可能踢完國際賽又傷

安76 今年幫拖肥拎英超

之後下年回家吧！

Ovo

傳失一兩球=普通波都俾唔到
今場波zouma打得算係咁
咁都可以搵野屌
識波帝真係唔講得少
講柒你件愛將Ben white 咪打得仲柒

今年藍色好強勢

你講緊個人咁熟既

跟住又做IG 專員

愛華頓打啲波簡單直接
軌淨係識係後面妹下妹下

發覺撚狗真係on9
死攬用契弟逼害其他有料嘅球員
又成日排鳩陣

前皇球球員:撚狗教波似光頭

我見到撚仔模版

都係名宿

你影射緊第二個人？

今場放番c華踢右中堅，即刻無柒野仲指揮得條防線幾好，包波果d位幾靚，左邊捷狗防守自己搞掂，zouma自己顧掂自己就得
下場收番譚狗，美國狗打番左翼，放番雲狗上前面，配埋捷狗左邊後上，條左邊應該幾好j，唔洗再睇m朗妹下妹下

Mina結手印做乜尻

教練有料係唔同啲

買得最好果個係杜哥尼勁撚到
又平

ASUS：今次仆街了

有FORM同無FORM既分別

喺屈仔嗰陣都okay

痴撚線2&b 防守都有

傷左果個阿撚其實都唔錯 76SIR 買果幾個人都有貨交

應該唔關反唔反省事嘅
乜差都出足 攰啦

2和b勤力到

喂
想屌撚蛇就直接d

唔好單單打打啦

76蜜月期幾時完

「他的練習充滿挑戰性，與上季很不同，這是他與沙里最大的分別。後者的練習很單調乏味，只注重戰術部署，而林柏特則與施丹相似，令我很享受。」

白禮頓進攻算有form 但愛又守到打到反擊

76 渣士 是但一個回家已經拎冠

上場都唔係指揮得唔好

光頭狗呃飯食，冇C朗什麼都不是

高狗中哂回力標

練習咁有趣做乜鳩
有用就得啦

呢D咪教練既功架囉

76=戰術大師
撚狗=戰術白痴

拖丹排鳩陣拎咗三個歐冠，一個西甲

撚蛇QUIT 跟住去跟76學番10年8年野先喇

今場中場無MM同高狗，個中路推進係慢咗，要Kai成日要落去攞波組織唔太健康，但係Kai喺車都係要做多少少8號仔嘅嘢啦

三個歐聯都靠丙朗Bale
西甲真係疤太on9

即插即用

干地沙蛇都好q 悶，教多一季就好多人頂唔順會作反

人事要學喇，整係用名叔黎壓人

卡巴, 迪鳩, 朗狗三大傻鳩今場冇出即刻clean shit

林狗躝落英冠補習幾年先好學人教波

講到76 人事好好咁
對上果兩份工皇馬同拜仁都係搞唔掂先比人炒

學朗奴鳩文

痢狗真好彩
愛記係對痢狗前一星期傷幾件

神秘力量

講過一兩次就話愛將
好心你咪咁撚戇尻啦

老老實實
上年最後個幾場場場都有12碼
唔係應該西甲都冇

文屁 Thiago武肺
仲未知係咪隊內爆

干狗係太chur多過悶

要唔要跟飛碟陳玩下飛碟訓練大法？

文尼 泰亞高都中武肺WO
打和喇SUPER

沙夏呆左

兩星期之後先再有英超，休息下

疤狗都自爆

白狗今場幾似車狗
猜猜猜猜猜 一係不射一係射出界
然後輸反擊xN

多謝疤自爆 我地可以係世三ADD ON 有錢收

Mina今場痴左線

Mina 食左春藥

拖肥D後防上哂身

連Yery Mina都變勁

皇馬肉酸狗兩季俾唔同人佢，都執到，一隊波教得耐都要走。
拜仁就算鳩數，成班老屎指手劃腳，講德文大調天

世界波

最識波係你啦識波帝

其實猜得幾爽 質素所限

椰子遺產
唔係斷過腳應該更勁

白禮頓攻起上黎仲順過車

蘇馬有咁勁就還神

白粉有form好多 猜得入 打獌都係禁住屌
係前面個班射門太廢

前面3個差啲

多仔個美國仔咁勁

討論區有邊個唔會尻up買邊個嗰個
講一個你唔鍾意既就jer撚住哂
最識波係你啦，其他人都係扮識波吖嘛派精

愛狗四連勝

同jude兩個17歲好撚勁 呢到又賣2億

兩邊落底出波，禁區頂幾枝炮等射，簡單直接

Chilwell 都可以俾你講到變垃圾點夠你玩

嘩 個黑鳩呢粒世界波

以前英超雷拿個仔

車狗贏兩場聯賽啲組織好撚廢 唔知點樣贏

安76隊愛咁勁

好老實 今日贏還贏
都算係閪波一場

由其係未入波果陣

Wow

神鋒

愛字頭變另一隊李城？

可以禁住對面無乜攻門已經收貨

收嗲啦fab狗

得我講咩你都戇尻
連李城fans都屌尻佢想佢快啲走
佢踢得好我有死撐佢垃圾？我J佢都黎唔切啦

咁大咬
相反Silva減人工

呢度d人真係以為以前冇閪波

今場後防穩，進攻冇form
搓黎搓去都攻唔到入去，前四唔多穩

門檻越黎越低

不過今日肯用foul去阻止人地第一點反擊算做得唔錯

不如問邊幾場唔西

上兩季國際賽前都輸波，谷住谷住，今次終於大炒

唔係為錢 都唔會想去獌

開季預左係咁既啦, 真係一班人唔洗夾咩
我地撚狗仲要係新仔教頭

當年摩一頭幾場都係閪到震, 係洛賓出返黎先好睇好多

睇住佢地前面猜完到猜番後面 重重覆覆 好撚辛苦

都睇到撚狗係想用傳中為主咁樣進攻

傳中唔出豬腦

只不過兩翼實在係零威脅

差美隊椰子齊章

跪求美國椰狗國際賽hea踢攞下狀態好啦

想破密集係咁
要有耐性
上季有d比賽就係唔夠耐性攪到太多人谷左上前場回唔切防輸波

強如曼城利狗其實都係好多傳中咁樣進攻
不過人地d傳中靚同埋前邊3個真係會係禁區走位搶點
所以人地睇落好睇d
我地果d

Havertz咁高 身位麻麻地
操返大隻啲就好
踢英超冇咁易順勢過哂
硬淨扎行個馬先護到波

今場我著眼點會係防守+CS有進步，而唔係J 入4球

已經好過頭兩場第一場真係甩到好誇張

同埋成隊控波都定

唔知關唔關用左AZP冇用RJ事

傻狗最殺食真係卡卡防反式推進

搵76教拜仁真係on99
兩邊風格又唔夾 佢自己又唔識德文

落左order
中場一定要踢跌人

今場已經有幾球背身回傳俾你睇
雖然佢仲適應緊英超暫時carry唔到一場比賽
但起碼場場有d野俾到你睇到佢進步中

反擊第一點已經foul走左
但今日冇乜食到黃牌

球員出埋黎deny
如果最後都去到阿狗 咁佢就柒到仆街

防守係好好左啲 但前面走位炒埋一碟

中場打短傳差唔多一定經佢腳

不過隊晶宮好似唔想贏咁
輸緊波都唔迫上黎
btw今日施華殺左好多反擊波

佢入球轉化率低得黎又有身位有對抗二傳
所以真係唔知佢算唔算神鋒

肥安咁好老脾都忍唔住同拜高層玩野

拜高層用輿論比壓力肥安要出邊個邊個，肥安就一個都唔出，連後備都唔放

閪咗幾年 終於知有個正常左閘係咩感覺

10幾萬週薪，獌畀得起啦

想打獌果場咁反擊
但係今日簡佐截哂

對獌黎講算低人工

真係好撚爽

應該唔止正常
啱啱踢到成個A高咁款
係差幾吓護空門

sorryball

話說其實我想問好耐
點解呢家會睇唔到人地留言既正負皮

我都係

獌狗都係差個正前姐

林蛇買番黎既，暫時都係後防最對版

訓咗幾耐，兩個鐘後睇到

要1-2個鐘

我一直都冇留意

除非阿狗突然願意出多啲錢啦

10m 年薪係 200k 周薪

柏加同撚伯都係名宿足球 有錢同無錢真係天與地

以前讀書果陣Antonia正到

果陣勁多毒撚為左佢去補習

之前d post成日話正負皮帶風向
所以連狗hide咗

Kai 都對版
反而撚仔似乎唔係幾識用華拿

Okok thx

Antonia Rudiger
Antonia Conte

之前又話右翼

林狗你想玩傳中，老實出豬腦啦
t9件廢物無用架

Kai第一場水貨味濃到

自己帶波去空位傳返生個波
畀著阿朗一定回後逼害中堅龍門

放岩位咪似返樣

死搵佢踢LW
都痴鳩線的

進攻球員都唔齊章
一係就唔係打自己個位
一係就冇打正常位嘅人同自己夾

比sir波對哥狗

阿狗j左auoar partey成個月
結果乜柒都無

為咗保住咸狗而犧牲雲狗，點搞呀

唯有割愛飲水比佢地

對面啲波唔係成日有空位俾你爆咪好難用囉

車有批好平既中場 打卡片個電話

出442，豬支點set比timo走
timo單前麻麻

連歐聯都冇得踢，人工又唔係高，過去把撚

佢地有安打j就夠啦

第一場
真係打機咁唔使適應咩
世三第一場都係水貨特

人地想要佐

唔知會唔會好似我哋幾年前咁panic buy呢

傾緊借dembele

林狗好波

呢件真係唔應該放比阿狗
寧願平d放其他聯賽

玻璃人

巴狗reject左
dembele留

bid牛蛙都係出得30M
佢出價買佐 個價都唔會係高層滿意

獌最後應該會要Canvani + Dembele

冇中場喇仲放

冇可能唔出tammy
唯有屈就佢

又Dembele又Cavani

唔應該放啦
今日幾有用

疤狗嫌隊波唔夠老，要踢走哂班後生仔？

切狗當中場定廢人

G持，送多個牙朗, kepa又典話

美隊椰子未得
咁咪擺住佢翼先囉

痴線concept

中場就大把人啦，係唔會益阿狗姐

t9根本唔係英超料

depay唔走，疤應該唔放人啦
另外都簽咗dest

今場大約睇到撚狗進攻第一招：堆哂係右邊 isolate左邊 然後一腳大轉邊比chilly 落底

dembele 踢唔起唯有借走
你見古天奴借一借就翻生

大把人你計埋飲水/巴卡？

100m 打包

我講如果放姐

出咗一場就雪
唔知當初點解要獎勵佢

有冇師兄講下今場波？全季最早呢場先嚟冇睇

我覺得林伯係咁諗
出timo 寧願放翼屈速
但打唔出效果

又有列斯聯

上季算唔差喇

計唔計都多，同埋借唔出嘅話唔通唔計？

cls Dias已經正選

應該真係有期望，但出咗幾場發現無得救

上半場西 下半場-6足球
打得好有chiwell zouma kai sliva

車路士歷史第一中場

希望阿犬接走佢

Fifa咁

即食

咁都可以搵個機會睇下得唔得嘅

成條後防應該full team

證明即食冇問題

你俾機會佢 佢只會浪費機會
外借睇下有冇好轉
反正佢留 都爭唔贏正選

I interpreted Lampard's quotes on CHO as that he wants to be sure the player wants to stay at Chelsea before making any promises on his future. Bayern pushing but surely he should stay and compete for his place at SB #cfc

冇諗過佢咁閪掛，個場直頭幫對面打多一個咁款

只係吹風

出果個咩MENDY 但唔用AKE

啫係仲係冇form不過我見頭兩球幾靚

有翼就唔會出譚狗
佢兩個同場踢唔到 豬sir就得

磨合論呢

唔通仲用Ake同Eric Garcia

有冇人同我一樣決定今年印波衫印飲水

撚狗

哥狗今場乜9陣黎
250打前鋒定係無鋒陣

第一球人地派膠
第二球係靚既 happy 仔

ake 41m都係當後備用
有錢到

kdb勁到

都係破唔到密集

咁都唔入

借左巴鳩出去 而家中場只係僅僅夠用咋

其實成隊果個位剩係佐打到 可能嬌摩有啲機 搵高華錫黎頂已經有啲走火入魔

希望國際賽期唔好有人傷
齊陣最緊要

迪布尼

撚狗個form就係傳中攻入去
唔可以話佢無既

KDB 癲撚到

有幾多
4231 打到2嘅 有幾多

再講 我就唔會計借唔出嗰啲
因為借唔出而積到大把人
咁個質素係咪球會會用先
點解要因為啲唔會用嘅人放唔走儲人數
就放走踢雙防中用得下嘅佐先

我地75m 龍門夠係

神秘力量迫害鏝

似打擊cheek既自信心多啲

蝕底d俾飲水約高佢地就得一個英超冠軍中場，一個歐聯最佳十一人

鷹仔搵日不如出片講下KDB當年點解走
係因為古圖狗派帽定摩狗大細超

Kdb 撞柱 對我地又唔知點解唔會撞柱而係直飛死角

佢而家係出啫
又唔係有充足證明唔使磨合都踢得好

個個屌撚狗唔回購 哥狗伏左一場即刻買過件新既bench ake

Ake預左係鏝踢後備既啦, 唔係諗住有正選呀

佢本來都唔係去打正選架啦

干1果季兩碼中眉你訓左?

睇完精華開始明點解要死追捷狗

呢隊垃圾車爭d將佢職業生涯+感情生活破壞哂 係我都搏老命射爆佢啦

以為vvd嚟

屌 西咸都比人考古掘返出黎

講過十鳩幾次
唔關古狗事 係摩狗針對

曼城兩翼有突破能力真係唔同

屌 我地袋狗每次單對單
對腳就一定打尿震咁震兩下
跟住過唔撚到人又回後

今場得一次Moses式大步落底有威脅

19歲仔就搞撚到咁
一句講哂 有價好賣

mata 同佢好似強姦咗摩狗個女咁

鏝隻新費托仲廢過車果陣既托子

我原本以為佢正選

支持您

磨合

哥狗要風得風要雨得雨
4000萬買個Ake番黎
輸一場即刻6000萬買個Dias頂替Ake

你成段野都好奇怪
邊有人會咁樣用19歲去證明有價好賣

伊清又燈

dias一黎到已經指指點點

醃和牛唔洗用鼓油

比爾沙防守咁廢
攻唔到真係比人456

阿含17碎都做緊交通警啦

阿含以前都係

繼續反林狗

Walker睇波

Walker變到james咁

可惜

VDB都係啦 仲話成隊獌d兵唔走位

成段都好合理加埋尾嗰兩句即刻on9咗

我支持火清💪🏻

指飲水 天神合理啦

乞衣頭嚟緊幾場應該多機會

19歲仔 最應該係屈速屈體能嘅歲數

依家袋狗傷完乜都無
速度唔突出
無盤球過人能力
射術不嬲都麻麻
傳波又唔係特別獨到

根本已經淪為普通料
未來連Wilfred Zaha都過唔到啦

拜狗肯出好價買 唔該立即放

名師出高徒！

丁力

又擋多球

比爾沙d防守真係收皮啦

丁力好鬼勁

佢前面果球突破爆底幾勁wor

成舊黑氣石咁黎4場4場輸哂

鏝d人走位拉空好岩時機

人地啲波踢左十幾分鐘已經好多機會，我地仲係後場尻猜

250 d cup大位無人識封

D後防下下set波比鏝

咪入咗囉 好似好耐冇見佢咁爆

250屈到世三咁

個龍呢場第三次傳比對呢面

呢家先失偷笑啦

件新費托好廢

Arsenal will not sign Houssem Aouar. They will try to get Jorginho though.

真心 翼位問題

兩隻正選翼出番就ok

人地傳完波唔係企定定

比你快4秒

I will

屌 邊有得咁講 如果俾光頭佬教mm odoi肯定唔止呢個level，有時真係好睇教練功力同戰術

阿狗唔荒出得起錢

好, 拎100m黎

打鏝用迫搶真係死硬

依家我地就唔撚放啦

你係咪都簽唔到Aouar
Party 45m RC又比唔起
姐係佢唔會出高過40m買佐狗啦

咁叫死阿狗躝啦

其實講過好撚多次

睇完今場 都覺得有返兩翼
多返2個進攻位 會好好多

OK 岩岩果場2G
100M 差唔多

咁鬼鍾意撬我地d人

250真係好勁wo

真
佐狗留黎一定有用
得果少少錢留番黎算

MM無撚狗邊去到呢個level

袋狗係硬件問題喎
我唔覺得佢去拜仁會打得起

Calvin Philips 現形了

22分鐘 11射2中 癲到

人盯人 守鬼到

躝啦譚狗
咁多個青訓得mm rj見得下人

戰術一樣，但球員質素差幾班就差幾班

係半桶水既後場做波死硬 逼得好快

痾狗報價牛蛙都係得35m左右，呢個價我留佐黎自己用仲好啦再者任何一個稍有用既球員都唔應該放俾痾狗，唔好俾任何機會佢地起機

連續三季入到15球以上
係上季做唔到雙10

之前少左追po sor

除非係廢到飲水咁先值得放比阿狗
連baka我都寧願佢去法甲意甲
唔會比阿狗

250啲變速真心勁

唔知雲狗有冇佢咁快

唔關錢事，依家阿狗買唔到人，
咪唔放人等佢地原陣算

鏝都係1對1個喎

鷹會唔會講下今場賽後評論
講下撚狗個傳中戰術

緊係冇
250快之餘仲有技術

除左飲水呢類破地獄級
放任何人俾同聯賽對手都係憨鳩

英超真係太小後防同龍門中間個空位踢
唔知雲狗呢啲要走身後波既球員可以點用

當年49000放豬油豬達俾佢

250咩都有 係冇埋門個下

我覺得要搞番清楚 mm只係林伯發掘左出黎 唔代表佢將mm用得好好，就算你話車有隻davis係到 我諗只係會用到佢純跑狗一隻咁 唔會上到一線，你睇下肥普同摩佬用lucas就係一個例子啦，一個用到變成隊波既主角做救世主，另一個用到...........

參考Vardy

250 d跑姿
好似d女人拎住兩大袋Sogo跑去追巴士咁

Foden都斷好多波吓

今季隊隊都玩逼搶

唔洗錢, 有前英超中場冠軍真禾達比你班阿狗用

事實呢個係足球既戰術進化黎

寧願平少少送去其他聯賽，好過第時又篤眼篤鼻，剷草又剩

佢係咪hehe？

林狗最驚嘅逼搶同放長波

冇60 70M 唔信會放佐

阿狗連牛蛙都淨係報35m, 你覺得佢地出得咩錢

From earlier, with a few days left in the window to go, #CFC defender Antonio Rudiger has made a move to #THFC his first choice. But there are many reasons why the/his situation is complicated.
@TheAthleticUK
explains what is going on here:

"It has been dealt with in the dressing room no problem either."

- Frank Lampard clears up the penalty incident between Tammy Abraham & Jorginho

水哥

睇下auba

好後生就生左幾個仔女

所以結論係要打返正前

之前吹到kai 雲 可以打翼又得前又得
其實黎到英超已經唔係果回事

依家撚狗同搵vardy踢翼係無分別

Auba腳下功夫好好多

班窮閪用番D宣明會啦 冇錢學咩柒買人

咁都唔比得益

爭啲

Baka 星期一去Napoli體測
Loan

唔射

Walker

未必夠呢隊列斯打

佐又一場正選加踢得幾好
話撚狗唔用其實係咪只係都市傳說

獲加

冇option to buy?

估唔到真命天子係拿波你
唔係A米唔係PSG

個Diaz好似幾穩陣咁

拿狗好似係純loan？
無任何買offer
條仆街似想loan到完約

寧願好似比蛇咁攻到水銀漂地轟轟烈烈咁輸
定撚狗橫傳成場負負碌碌咁羸

放佐仔俾隊賤種馬撚隊屌爆閪女人個臭閪

Mail話拜仁個offer係loan +70m買斷

列斯聯7成控球

贏波一定最首要目標啦

親車同意

Deal la

70m

70m有得傾下

然後我地+50m買sancho

70M

唔訓真係屈

70m都reject

otb定option先?

加少少錢買sancho

mail個啲唔係作家黎？

option你寫100m都得既啦

袋狗值70M

70M 加少少系列啦屌

70m，即係加多38m就有辛狗，我會即deal

唔係強制有撚用

咁如果到時唔買
大袋跟拜狗操體能+戰術走位
再番黎
我地都有賺

有親車source同意

強制買斷？

70M go

我地貼多50買山曹

as per姐

立即攞走 跟住車區眾籌買山曹

obligation £70m 其實可以即deal
即時簽定€120m Sancho

認同
好過依家係度on99咁

可能過拜操兩操變勁就真

我地今場防守唔差過呢隊鏝 列斯咬唔入鏝唔使諗入我地波

拜仁會咁大洗架咩

問題我地啲翼係殘廢

Rudiger想去熱刺

由佢去

買果隻靴蘭迪斯都買左70M啦

又不射

又係留倫敦車真係開善堂

真係70m放到既唔反撚蛇了 補少少買埋sancho

借走 我地唔夠翼用 ca又想日傷

其實都係
本身車狗有曾經諗過齋loan
而家買斷價定到咁高
如果佢會買斷嘅冇蝕
唔買斷嘅都達成齋loan目的

想報仇

鷹仔

咁我地入唔入返隻翼

Pavard都唔平

27歲仲要摩狗教可能tune得番

講真而家放咗搵邊個頂

魯狗咁廢都驚放比熱狗

又唔諗下得熱刺一間肯比錢買
連巴黎狗都唔撚比錢, 淨係想loan

拿狗大種乞衣嚟，搵佢買人就開天價，
放人比佢地就想唔洗錢

去到變大熟大勇 報仇垃圾車

車reject即係覺得70m都會蝕囉咁簡單

25m 買住英冠尼馬先
下年€120m Sancho

即賣啦屌

On9

你心地同油狗一樣咁好

你老母就on9

下年唔到你買啦

Baka-
Dry loan
No option to buy

借干狗隻佩利錫啦

依家70m唔放人

仲On9過當年50m唔放安

放俾競爭對手真係你老母都無咁on9

仆街啦
就黎完約
點散

一直都唔見話買翼
驚撚狗以為借走 都夠翼用

你都弱智, 熱狗幾時變左競爭對手

都賣唔出啦果班意假
人地知你實續 又唔撚用 forever loan

岩岩先講完
除非一個球員廢到飲水咁
唔係既話baka我都唔想放比同市

考慮過之後reject掛
所以我琴日都話如果真係要strong hold嘅點解又話球會會discuss唔直接reject
咁原來拜狗個offer都係真係可以諗下討論下嘅

放啦屌

而家deal定下年嚟

咁你仲撚on9 睇到自己對波咁撚高

熱狗點解唔係競爭對手

同當年多囝買巴舒唔賣一樣咁戇鳩

幾時開新善堂 係咁益隔黎鄰舍
倫敦一家親呀

寫到成70m有撚用咩，反正到時又唔會買，
拜狗借占借古都冇買

果頭聲大大又話要清垃圾
家陣有人肯真金白銀比錢買又屌人同聯賽

你地唔撚擘大隻屎眼睇清楚仲邊有球會肯比錢買
連Baka都撻Q

拜仁真係年年追住袋仔黎含

點知傷左用ALABA仲好

咁跟拜狗操都有賺

而家係肯俾錢買？以為都係借咋

基本上意假狗簽人既策略就係不斷借，磨到你完約後再免簽

但兩個都upgrade左

拜仁絕對有錢用 係睇佢想唔想用

真
高層成日以為奇貨可居
點知個個一出到嚟都係柒頭皮

70m唔放我真係嬲鳩咗